依家二奶無人笑

以前同老豆睇波 會笑排第二個隊係二奶命
依家二奶無人笑了
只會笑二嘅倍數